新手一問

想買架二手車, Budget <$50k
求推薦

toyota
你點問我點答

本身對車無乜認識
想知點解

自推

真心想知

日日揸定假日車又唔講 坐幾多人又唔講
剩係話<50k咁上28car自己都㩒到啦

唔會日日揸 係出街代下步車下屋企人
4/5座都ok 考棍波
其餘車廠幾多cc年份個啲乜都唔識

求巴打賜教

Jazz

5萬樓下就唔好買歐洲車
自己上28car睇下啲日本車，睇啱先再問啦
你個range咁大，答你嘅話都係好general嘅嘢

Sienta 無敵腳車，買架4蚊，用1蚊執夠晒。